有冇人知ming仔老婆係邊個呢?

有冇巴打知

點會唔知

請佢食路由器？

未結婚，近嚟求咗婚

婚禮都擺埋啦喎

圖呢 ？

以前有睇過佢片嘅唔會唔知囉,但佢叫咩名呢？

酒都擺埋

唔知喎

Debbie

佢老婆係水炮車

條撚屌9月13係蘇梅行左禮
唔知而家準備同老婆去加拿大挖窿未